#
 
ตัว
Samsung
 
Galaxy
 
S
7
 
edge
 
Olympic
 
Games
 
Limited
 
Edition
 
#
แอพ
ดาวน์โหลด
พฤหัสบดี
แถลง
ตัว
โทรศัพท์
มือ
ถือ
รุ่น
พิเศษ
สำหรับ
แข่งขัน
กีฬา
โอลิมปิก
เมือง
ประเทศ
บราซิล
นาน
สถานะ
กีฬา
โอลิมปิก
เช่นเคย
รุ่น
เอา
ท้อง
ตลาด
ปกติ
นำมา
เพิ่ม
สีสัน
เล็กน้อย
เหลือง
ตรง
ลำโพง
ปุ่ม
โฮ
ม
ด้านหน้า
ปุ่ม
เครื่อง
สี
แดง
ปุ่ม
เสียง
สี
เขียว
ด้านหลัง
สี
ฟ้า
ตรง
กล้อง
พร้อมกับ
ประทับตรา
โอลิมปิก
สี
ฟ้า
ด้านหลัง
เครื่อง
ส่วนตัว
ซอฟต์แวร์
เพิ่ม
พิเศษ
ข้อมูล
เกี่ยวกับ
แข่งขัน
โอลิมปิก
ครั้งนี้
สำหรับ
เครื่อง
อื่น
ธีม
เครื่อง
เพิ่ม
โอลิมปิก
นักกีฬา
แข่งขัน
โอลิมปิก
ครั้งนี้
แจก
เครื่อง
รุ่น
ฟรี
พร้อมกับ
อุปกรณ์
เสริม
เครื่อง
ใคร
สนใจ
ไว้
ครอบครอง
แข่ง
วางขาย
รุ่น
จำกัด
วันที่
กรกฎาคม
ประเทศ
เอ่ย
ชื่อ
บราซิล
สหรัฐอเมริกา
จีน
เยอรมนี
เกาหลีใต้
ที่มา
Samsung
 
Galaxy
 
S
7
 
edge
 
Olympic
 
Games
 
Limited
 
Edition
 
Rio
 
Samsung
 
Worldwide
 
Partner
 
Galaxy
 
S
7
 
edge
 
Rio
 
UI
 
Gear
 
IconX
 
Samsung
 
Samsung
 
